銀魂對我而言不只是動漫

係人生呀！！！

冇夢想，失敗，廢柴垃圾懶一事無成，幾廿歲人仲成日睇漫畫，做事得過且過不求上進

令我明白到後生個陣靚到識飛又點，老咗只係一個又醜又巢皮嘅呀婆。

撩鼻屎放屁有邊個唔做？露體狂冇分職業

最重要係有貓耳都可以好嘔心

銀魂改變咗我對人對事好多嘅睇法，好慶幸係人生低潮期睇咗銀魂，因為銀時呢個角色佢嘅生活態度同待人處事令我嘅內心成長咗好多。我相信自己今後都仲會睇唔少動漫，但冇一套可以好似銀魂咁睇到我入心入肺從而改變到我嘅思想同態度。

幾時都話 唔好只喺睇左頭幾集
就話銀魂喺on9動漫

銀魂帶俾我太多太多了...

銀魂真係好撚正

正評

銀魂要輕鬆有輕鬆，要嚴肅有嚴肅
不過幾時先有返輕鬆日常比我膠

將仔 定春

老實講句 睇得銀魂既
多數都係幽默既人

銀魂想入手開始睇應該睇粵配定日配？

一睇標題唔睇內文已經正評左

紅櫻 夜王果D 打鬥就好睇

平時其實好悶 笑唔出

男人只要記得「一」就可以活下去了

銀魂真係男人的浪漫

即使廢柴都有生存價值

粵配難得地配都好好睇

想要番日常番

一定係廣東話 笑到肚痛

兩樣都睇

廣東話誠意滿滿
但日文真係原汁原味
好多笑位都要聽佢日文d諧音
如果唔係你永遠都唔明點解桂會比人叫假髮

我都好鍾意銀魂，真係好正，好唔捨得完

正皮

係愛啊小妙

收皮喇

銀魂搞笑感動又得
最重要係貼近人性 唔是個啲好假嘅大道理
現實都係會咁發生嘅行為

好想入佢地個世界 比我做新8都好

你諗吓就好啦

8仔